# N. Краткое название решения

Дата: гггг-мм-дд

## Статус

Выберите один из вариантов: [Предложено | Принято | Устарело | Заменено]

Если устарело, включите пояснение. Если заменено, включите ссылку на новое ADR.

## Контекст

Здесь следует описать факты и проблему.

## Решение

Этот раздел описывает ответ - например, "Мы будем ..."

## Последствия

Опишите контекст, получившийся после применения решения. Здесь должны быть перечислены все последствия, которые влияют на команду или проект, а не только "положительные".